支那火鍋「hi dee 撈」今日試業迎連登仔

D員工講蝗語既

請唔到香港人咪搵大陸個邊員工黎頂檔

香港員工個個西面點請得落

垃圾支那袋底撈 你食撚埋我果份

但點會批佢請外勞？飲食業幾時開放輸入外勞？定係佢請左批新移民

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始
阿古路

cancer撈

冇任食不了

一定有身份證，真唔真就唔知啦 不過有方法既

任食既你仲敢食？

有幾好服務呀?

去廁所開大，有職員幫手拎廁紙同你汶埋屎

爛屎撈

仲會幫你洗眼鏡

幫手抆屎

有冇奶埋屎眼

化學野賣到貴一貴

傻既先走去食

香港分店每人平均消費$250 ，放題都食到

平時返去按腳先會食下呢間野
香港開真係唔會無啦啦去食

講真，去有次跟家母去中國食過次，啲伙計恭恭敬敬搞到我都有啲唔好意思，不過就服務態度黎講真係不得了

五毛又亂咁拉開話題講啲唔關係嘅嘢

大陸人食日本嘢係咪會變漢奸

日本餐廳講二三一四又唔屌, 大陸餐廳講普通話比人屌
香港人真係痴痴地

垃圾支那嘢，請都唔撚食

化學物質撈

上到去一聽到一堆普通人招呼你，真係搭返電梯走算鳩數

係連登仔姐

係咪擺食譚仔先

海底撈唔好食
食開麻辣火鍋既老屎忽唔會食依間

大撚把人成日北上食嘢啦，連登仔仲以為自己係主流

真心問，海底撈同打邊爐有咩分別，
打邊爐價錢平佢一半有多

sell 服務好似係
係香港呢d 客又西 店員又西既地方
係幾有新鮮感既

大陸海底撈仲要係24小時營業

海底撈有好多罌粟，唔係人食嘅

咁你咪去做主流囉
都唔知你鬧乜

起碼我唔敢食

服務
係咪含埋先

垃圾

冇幾耐之前先上新聞話d湯底重用

而家洗乜請外勞
每日150個 求求其其都搵到淨係講蝗語既人啦

點解唔係Haidy Lo?

唔係呀 你去食日本野都會講213114架

睇錯Heidi撈

真係好食呀嘛

唔係213214咩

之前先話北京間店好污糟

之前上撚曬新聞，d 分店勁撚污糟有老鼠又盛

超人氣的四川麻辣火鍋海底撈，人人都話要專程返深圳食！而一直有指火鍋店會在九月或十月登陸香港，等到頸都長，突然宣佈10月8日開始試業，唔使再北上，記者當然要立即試試！

記者︰黎婉婷、許嘉欣、黃依情

係香港咁做，日日食環查你牌啦，有數卒

好想拎塊肥牛
係d凍檸死個西點一點d汁 再放落口🤤

好食

大陸去過一次比貼士都唔收

係12314

請都唔去

打完邊爐仲有陣味, 應該落唔少一滴香

死撚返去大陸啦

做記者真係慘

你真係痴痴地

日本餐廳都唔係全程講日文啦

食屎水

為咗幫海底撈請人
政府出咗一堆身份證畀佢哋做香港人
咁咪唔算外勞囉

敬業樂業
做記者做到咁賣命

湯勺通渠鼠橫行 「海底撈」衛生差

著名火鍋品牌「海底撈」，近日被媒體揭發其北京兩家分店衛生情況恐怖。廚房老鼠亂竄、裝垃圾的竹籃和餐具同一水池清洗、洗碗機「臭死人」、員工用顧客使用的火鍋湯勺通渠，店鋪經理看見也不阻止。火鍋集團25日兩度回應：「媒體報道披露內容屬實，對此向顧客致歉」，並表示兩店將停業整頓。

《法制晚報》記者5月初和7月底分別成功應徵「海底撈」員工，進入位於北京的勁松店和太陽宮店後廚工作，發現老鼠在廚房四處亂跑，更有老鼠爬進裝著食物的櫃裏。雖然餐廳曾請滅鼠公司清理，但沒過幾天又有老鼠。

記者又發現，清潔工常一邊打掃，一邊洗碗。用來打掃地面和下水道的掃帚也同時用來清潔洗碗機和儲物櫃。員工還把掃帚和抹布放進洗碗池內和餐具一起清洗。

店內傳送食物的傳送箱從不清洗。洗碗機雖然每天都會清洗，但僅是清洗表層，內部大約兩至三個月才洗一次，裏面沾滿腐爛的食物殘渣，可以用手刮下一層厚厚的油跡，散發出陣陣腐爛的惡臭，洗碗機傳出的餐盤上有清晰的黃色水跡。洗碗工都承認：「你看那上面沾的油，又清洗不了，能把人給臭死。」

每晚結束營業後，廚房的渠口有時會堵塞，職員就打開水管的擋板，清理堵塞的垃圾雜物，而用的就是顧客吃火鍋使用的湯勺。這些湯勺用來通渠後，再被放回和餐具一起清洗。後堂經理看了一眼隨後轉身離開並不阻止，旁邊的員工向記者說：「這件事沒甚麼好大驚小怪的。」

四川海底撈餐飲股份有限公司25日在官方微博作出回應，稱媒體報道中披露的問題屬實，公司對此十分愧疚，向顧客表示誠摯的歉意。海底撈在聲明中稱，這次出現老鼠，以及暴露出來的其他方面在衛生清潔方面的問題，都讓公司感到非常難過和痛心，公司已布置所有門店進行整改。

支那五毛快啲食多啲

搵Hi dee li 做侍應我ok

大陸食過兩次
其實食物只係不過不失
價錢喺大陸嚟講唔平
大陸亦大把好嘢食
只係sell啲'特別"嘅熱誠, 有時覺得太over
但有啲香港人覺得好新奇掛, 好buy
我自己食過一次都冇咩興趣食第2次

上面個JR話大把香港人北上食老鼠屎
你識條鐵咩

返大陸食算，香港咁撚貴

約咗人下星期六食，walk in only排撚到死

終於有得食
好感動

上面班撚樣講到北上食幾撚好味，咪上返去繼續撈囉

北上食又平d，仲俾埋個原汁原味湯底你慢慢撈

我有個friend成日死上深圳食 話好好食
成撚日叫我一齊上去
屌你老味一步都唔想踏入鬼國仲要食元素週期表
港女真係好撚on9

香港開反而唔係好驚
支那食就咪撚搞啦

咪玩啦 香港無？

返大陸食仲好

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

同普通打邊爐有咩分別

同問

連登多大陸仔

「海底撈」被揭湯勺通渠鼠橫行

內地著名火鍋品牌「海底撈」，近日被媒體揭發其北京兩家分店衞生情況恐怖。廚房老鼠亂竄、裝垃圾的竹籃和餐具同一水池清洗、洗碗機「臭死人」、員工用顧客使用的火鍋湯勺通渠，店鋪經理看見也不阻止。火鍋集團昨日兩度回應：「媒體報道披露內容屬實，對此向顧客致歉」，並表示兩店將停業整頓。

北京《法制晚報》記者今年五月初和七月底分別成功應徵「海底撈」員工，進入位於北京的勁松店和太陽宮店後廚工作，發現老鼠在廚房四處亂跑，更有老鼠爬進裝着食物的櫃子里。雖然餐廳曾請滅鼠公司清理，但沒過幾天，又有老鼠出現。

記者又發現，清潔工常一邊打掃，一邊洗碗。用來打掃地面和下水道的掃帚也同時用來清潔洗碗機和儲物櫃。員工還把掃帚和抹布放進洗碗池內和餐具一起清洗。

店內傳送食物的傳送箱從不清洗。洗碗機雖然每天都會清洗，但僅是清洗表層，內部大約兩至三個月才洗一次，里面沾滿腐爛的食物殘渣，可以用手刮下一層厚厚的油迹，散發出陣陣腐爛的惡臭，洗碗機傳出的餐盤上有清晰的黃色水迹。洗碗工都承認：「你看那上面沾的油，又清洗不了，能把人給臭死。」

每晚結束營業後，廚房的渠口有時會堵塞，職員就打開水管的擋板，清理堵塞的垃圾雜物，而用的就是顧客吃火鍋使用的湯勺。這些湯勺用來通渠後，再被放回和餐具一起清洗。後堂經理看了一眼隨後轉身離開並不阻止，旁邊的員工向記者說：「這件事沒甚麼好大驚小怪的。」

「這件事沒甚麼好大驚小怪的。」

有修甲有擦鞋服務，廁所有人service你，女廁有衛生巾提供

我當你5萬人上去食
仲有7百萬人唔支持你垃圾支那撈喎

上次個fd走去支那食咩海底撈
返到香港嘔到七彩

海乜撚野底撈啊，渠底撈就有佢份

明知成兜都係化學野仲走去食 痴撚線

到底間野個「撈」字係讀low定lau？
上個post都冇結論

Lau: 海底撈月、打撈
Low: 撈麵、襟撈

其實去嗰啲人咩心態
要人做奴隸服侍自己
成個廢人咁知唔知醜

有

食渠底撈可以食齊元素周期表

其實佢個麻辣湯好撚正
但一望落去已經知元素周期表

Heidi lau

同食牛陣牛一有咩分別？

睇條片門口1個女人講普通話, 入到去1男1女講廣東話你肯定全程?
乜都淨係識盲反

利申: 唔食

譚仔啊姐幾時有講"框燃Lee"啊傻鳩?

大把人食屎我係咪要跟住食